鐵山靠英文係乜?

係咪 Iron Mountain Cow?

ps:寫緊八極拳論文

鐵山屌?

Ironman fuck cow

Rely on hill of steel

Iron back attack